# Transcript of Pepper&Carrot Episode 04 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 4: Das Genie

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Erzähler|1|False|Die Nacht vor dem Zaubertrank-Wettbewerb 2 Uhr morgens
Pepper|2|True|Endlich... mit diesem Zaubertrank kann mir nicht mal Saffron das Wasser reichen!
Pepper|3|False|Ich muss ihn aber noch an jemandem ausprobieren ...
Pepper|4|False|CAAAAAAAA~ ~AAARROT !!!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Schrift|14|False|CAT FOOD
Pepper|1|False|Carrot ?
Pepper|2|False|Wie jetzt? Nicht mal unterm Bett?
Pepper|4|False|Carrot ?
Pepper|5|False|Carrot ?!
Pepper|6|False|Carrot ?!!!
Pepper|3|False|Carrot !
Pepper|7|False|Ich hätte nicht gedacht, dass ich wirklich so weit gehen muss...
Pepper|8|False|Carrot !
Geräusch|9|True|Crrr
Geräusch|10|True|Crrr
Geräusch|11|True|Crrr
Geräusch|12|True|Crrr
Geräusch|13|False|Crrr
Geräusch|15|True|Shhh
Geräusch|16|True|Shhh
Geräusch|17|True|Shhh
Geräusch|18|True|Shhh
Geräusch|19|False|Shhh
Geräusch|21|False|Shhh Shhh Shhh Shhh Shhh
Geräusch|20|False|Crrr Crrr Crrr Crrr Crrr
Geräusch|23|False|Crrr Crrr Crrr Crrr Crrr
Geräusch|24|False|Shhh Shhh Shhh Shhh Shhh
Carrot|25|False|Knurr
Geräusch|26|False|Huuuuiiii!
Carrot|22|False|O Sole Miauuuu !

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Oooooh, Carrot! Du süßes kleines Kätzchen bist von ganz alleine hergekommen!
Pepper|2|False|Gerade im richtigen Moment, wenn ich meinen Lieblingsassistenten brauche!
Pepper|3|False|Und hiermit präsentiere ich dir mein Meisterwerk
Pepper|4|False|Den Genietrank
Pepper|5|False|Nimm doch einen Schluck
Pepper|6|False|Wenn er wie geplant wirkt, solltest du kurzzeitig zum Genie werden

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|1|False|Klack
Pepper|3|False|WOW... Carrot! Unglaublich... ein richtiger Buchstabe ...
Pepper|5|False|Du...du kannst schreiben?
Pepper|6|False|E ?
Pepper|7|False|Energie ?
Pepper|8|False|Ewig ?
Pepper|9|False|Emotion ?
Geräusch|2|False|Kraaaaaatz
Geräusch|4|False|Shrr

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Was soll das sonst bedeuten?
Pepper|2|False|Einbetten ?
Pepper|3|False|Entleert ?
Pepper|4|False|Komm schon, Carrot, mir fallen keine Wörter mehr ein, und das hier ergibt wirklich keinen Sinn!
Pepper|5|False|...es ergibt überhaupt keinen Sinn...
Pepper|6|True|Grrrrrrr !!!
Pepper|7|False|Nie gelingt mir was!
Pepper|8|True|Pah ...
Pepper|9|False|Ich habe noch Zeit, einen neuen Trank zu erfinden
Geräusch|10|False|Klirr
Pepper|11|False|Schlaf gut, Carrot
Erzähler|12|False|Fortsetzung folgt…
Impressum|13|False|David Revoy 11/2014

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|3|False|Алексей - 獨孤欣 - Adrian Lord - Alan Hardman - Albert Westra - Alejandro Flores Prieto - Alexander Sopicki - Alex Lusco Alex Silver - Alex Vandiver - Alfredo - Alice Queenofcats - Ali Poulton (Aunty Pol) - Alison Harding - Allan Zieser Andreas Rieger - Andrew - Andrew Godfrey - Andrey Alekseenko - Angela K - Anna Orlova - anonymous - Antan Karmola Arco - Ardash Crowfoot - Arne Brix - Aslak Kjølås-Sæverud - Axel Bordelon - Axel Philipsenburg - barbix - Ben Evans Bernd - Boonsak Watanavisit - Boudewijn Rempt - Brian Behnke - carlos levischi - Charlotte Lacombe-bar - Chris Radcliff Chris Sakkas - Christophe Carré - Clara Dexter - Colby Driedger - Conway Scott Smith - Cyrille Largillier - Cyril Paciullo Daniel - david - Damien de Lemeny - Dmitry - Donald Hayward - Dubema Ulo - Eitan Goldshtrom - Enrico Billich-epsilon--Eric Schulz - Garret Patterson - Guillaume - Gustav Strömbom - Guy Davis - Happy Mimic - Helmar Suschka Ilyas Akhmedov - Inga Huang - Irene C. - Ivan Korotkov - Jared Tritsch - JDB - Jean-Baptiste Hebbrecht - Jessey Wright John - Jónatan Nilsson - Jon Brake - Joseph Bowman - Jurgo van den Elzen - Justin Diehl - Kai-Ting (Danil) Ko - Kasper Hansen Kathryn Wuerstl - Ken Mingyuan Xia - Liselle - Lorentz Grip - MacCoy - Magnus Kronnäs - Mandy - marcus - Martin Owens Masked Admirer - Mathias Stærk - mattscribbles - Maurice-Marie Stromer - mefflin ross bullis-bates - Michael Gill Michelle Pereira Garcia - Mike Mosher - Morten Hellesø Johansen - Muzyka Dmytro - Nazhif - Nicholas DeLateur Nick Allott - Nicki Aya - Nicolae Berbece - Nicole Heersema - Noah Summers - Noble Hays - Nora Czaykowski Nyx - Olivier Amrein - Olivier Brun - Omar Willey - Oscar Moreno - Öykü Su Gürler - Ozone S. - Paul - Paul Pavel Semenov - Peter - Peter Moonen - Petr Vlašic - Pierre Geier - Pierre Vuillemin - Pranab Shenoy - Rajul Gupta Ret Samys - rictic - RJ van der Weide - Roman - Rumiko Hoshino - Rustin Simons - Sami T - Samuel Mitson - Scott RussSean Adams - Shadefalcon - Shane Lopez - Shawn Meyer - Sigmundur Þórir Jónsson - Simon Forster - Simon IsenbergSonny W. - Stanislav Vodetskyi - Stephen Bates - Steven Bennett - Stuart Dickson - surt - Tadamichi Ohkubo - tar8156TheFaico - Thomas Schwery - Tracey Reuben - Travis Humble - Vespertinus - Victoria - Vlad Tomash - Westen CurryXavier Claude - Yalyn Vinkindo and special thanks to Amireeti for helping me with english corrections !
Impressum|1|False|Pepper&Carrot ist frei, Open Source und mit Hilfe von Spenden über Patreon.com finanziert. Diese Episode wurde durch 156 Unterstützer ermöglicht:
Impressum|6|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Impressum|5|False|Unterstütze das Projekt! Schon ein Dollar pro Episode kann Pepper&Carrot eine Menge helfen.
Impressum|9|False|Tools : Diese Episode wurde mit den kostenlosen Open Source Tools Krita, G'MIC, Blender, GIMP auf Ubuntu Gnome (GNU/Linux) erstellt
Impressum|8|False|Open Source : hochauflösende Quelldateien mit Ebenen und Schriften zum Herunterladen, verändern, verkaufen, übersetzen, u.s.w.
Impressum|7|False|Lizenz : Creative Commons Namensnennung als 'David Revoy' Du darfst verändern, teilen, verkaufen, abgeleitete Werke kreieren, u.s.w.
Carrot|4|False|Vielen Dank!
